client—warring
=============

##官方网站:
http://www.kbengine.org

##GO!

##编译:

unity3d File->Build Settings->Scenes In Build选择scenes/go.unity->Platform选择Web Player->勾选Development Build和Scirpt Debugging->Build。

##运行:

warring\Assets 目录下建立http服务：python -m http.server <端口>

浏览器访问localhost:<端口>

##日志:

Windows XP: C:\Documents and Settings\username\Local  Settings\Temp\UnityWebPlayer\log

Windows Vista/7: C:\Users\username\AppData\Local\Temp\UnityWebPlayer\log
